俾個女仔見到你wtsapp on左 但又冇覆佢係咪死罪

睇次數 如果成日都係咁 自己都明咩事啦

做乜咁嬲

唔覆咪唔覆lor做乜撚姐依家
比啲尊嚴好冇？

加油巴打

有時覺得唔使覆就冇覆

女朋友咩
做乜一定要覆啫

係普通朋友？以為曖昧緊

又未到曖昧 只係有d好感
佢有叫我keep住wtsapp
但有時都唔知傾乜好 所以冇點搵佢

有好感都無咩好傾都幾難發展